覺唔覺得阿冰好似一個演員

但係又up唔出個名

大軍

$12000

入黎就係為咗睇呢張gif

屌就係佢

但好似好多男仔好中意佢

正係覺得牙冰好正

大軍呢咁

樓主表演花式求gif